{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015830",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "복호두 안성공도점"
    },
    "text": "甘いくるみ饅頭と無塩天然バターそして甘い小豆が調和して作られたあんバターくるみ菓子です。 このお菓子は香ばしくてまろやかで、クルミの風味が楽しめます。 また、さわやかなレモンバターを使用して作ったくるみ菓子もあります。 このお菓子はレモンの爽やかさで食欲をそそられ、クルミの香ばしさを増してくれます。 クルミと塩味のきいたジャーキーを一緒に使ったくるみジャーキーもあります。 このくるみジャーキーは、くるみの香ばしさとジャーキーの塩味が調和してとてもおいしいです。 これらのくるみ菓子は引き出物としてもよく、ギフト用やおやつ用にも適しています。 最低2箱以上から宅配便で配送が可能で、配達の民族を通じて注文できます。 また、様々なメニューを提供しています。 あんバターくるみ菓子ギフト用、レモンバターくるみ菓子、小豆くるみ菓子など、それぞれの商品には価格と個数が異なって設定されています。 半々くるみ菓子もあり、こちらの商品は価格に応じて20個と40個で購入できます。 また、より多様なメニューを楽しみたいなら、幸福シッケも一緒に注文できます。 これらすべての製品を味わいたいなら、配達の民族を通じて注文してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このくるみ菓子はどのように作られますか？",
            "answer": "甘いくるみ饅頭と無塩天然バターそして甘い小豆が調和して作られます。"
        },
        {
            "question": "このくるみ菓子の特徴は何ですか？",
            "answer": "香ばしくてまろやかで、クルミの風味が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "レモンバターを使用したくるみ菓子もありますか？",
            "answer": "はい、さわやかなレモンバターを使用して作ったくるみ菓子もあります。"
        },
        {
            "question": "くるみジャーキーはどのような味ですか？",
            "answer": "くるみの香ばしさとジャーキーの塩味が調和してとてもおいしいです。"
        },
        {
            "question": "このくるみ菓子は引き出物としても適していますか？",
            "answer": "はい、引き出物やギフト用、おやつ用にも適しています。"
        },
        {
            "question": "どのように注文できますか？",
            "answer": "最低2箱以上から宅配便で配送し、配達の民族を通じて注文できます。"
        },
        {
            "question": "他にどんなメニューがありますか？",
            "answer": "あんバターくるみ菓子ギフト用、レモンバターくるみ菓子、小豆くるみ菓子などの様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "半々くるみ菓子は何個で購入できますか？",
            "answer": "半々くるみ菓子は価格に応じて20個と40個で購入できます。"
        },
        {
            "question": "幸福シッケを注文することはできますか？",
            "answer": "はい、幸福シッケも一緒に注文することができます。"
        },
        {
            "question": "どのようにこれらの製品を注文できますか？",
            "answer": "これらすべての製品を味わいたい場合は、配達の民族を通じて注文してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 373
    }
}